星期五晚99台有得睇譚詠麟😀

譚校長 譚欣賞😃
唔怕得罪TVB🙂
校長好波牙😂

😂